頭條假新聞：元朗站白衣人持棍追打示威者

DLLM全車全個元朗站既乘客幾時變示威者
頭條日報連大肚婆都抹黑

大肚婆幾時變示威者

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx